ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （5）

劇情簡介：因為老婆離世，阿榮（鄭中基 飾）呢個單親爸爸為咗方便照顧阿仔「暴龍哥」，就決定喺學校附近經營便利店；而佢離世嘅老婆留低咗份保單，就交咗畀芷明 （張可頤 飾）跟進。
慢慢呢兩個人就了解更多內心同自己，亦了解點樣將暖意送畀其他嘅人。
(Wiki 補充：「暖男爸爸」阿榮幫過不少人，與身邊的女性結下不解緣，然而他從未放下對亡妻的思念。阿榮與這些女性朋友的關係變得錯綜複雜時，發現自己與芷明之間漸漸建立微妙的默契。)

主題曲 My Only One

劇集重溫

劇中角色節錄 From Wiki
鄭中基 >> 林世榮 (阿榮)
張可頤 >> 羅芷明 (Sharon)
賴柏綸（3歲版）; Jasper Ho（5歲版）>> 暴龍哥 (Rex)
章尾而 >> 阿E
陳俞希 >> Bianca (Caca)
文凱玲 >> Ling
邵仲衡 >> Roger (芷明前夫)
強尼 >> Lantau
駱振偉 >> Ted
李建邦 (Suzuki) >> 阿V
曾贊學 >> Chok

特別演出 From Wiki
余香凝 >> 余超瓊
Crisel Consunji (姬素·孔尚治) >> Leah

未出場
劉江 >> 波哥 (阿榮老竇)

sponsor cap圖 by mrtn1117 巴打

(其實重有幸福)

聽晚會唔會睇到喊

LM

想知隻樹懶叫咩

其實用便利店真係好撚醒
無論點置入式都唔突兀

可以感受到果種崩潰

係
明知佢賣廣告都好受落

明明今年5月拍.......條街真係唔似今年

推呢個

Marco

呢套高質喎

唔好咁對暴龍爸啦

有冇下集預告link?

聽晚嗰集一定唔敢喺公司食緊飯嗰陣睇 以為我做咩啊陰公

你行開啦

樹懶小姐可愛咁多

有沙入眼

點解無Shirley 嗰名, 雖然佢係小三

VIU冇預告重播 成日miss咗都睇唔返

等強尼出場

搞撚錯

二奶

第三者

又小咩三呀

食飯都要留係公司，已經係一個嘅原因

唔巧意思，樓豬跟wiki節錄，開post嗰陣未update得切
下個post加返

抵俾人小，話6C已經唔啱
用支那詞彙係死罪

自己帶飯返公司食，慳錢健康

我頭先已經黎料

要罰炒

lm

今日好似推慢咗

都推爆兩個po喎

因為要專心睇

可能係今集齋talk嘅部分有啲多，會覺得悶
聽晚嗰集應該好多喊樣嘅留言

我睇預告鄭中基喊 已經眼濕濕

noted

睇雪卵老人先會鳩推
因為劇情太鳩

卵子蛋撻

唔該
隻野好得意

冇追開po
每集最尾果度係咪阿榮幻想出黎嘅老婆？

係。
放唔低。

係
聽晚應該講架啦

係，琴日間餐廳明明都係廣告
但係又幾好

點解唔喺報銷之前拎出嚟煮請班八婆食

今日一次過睇曬2集
睇完第一集係度諗咁快識新女
睇完第二集就眼濕了

好彩暫時暖男爸爸真係挽回返小小信心

唔好燈呀

咁呢套我都有信心嘅

餃子

OK

之後仲會有劉江扮嘅認知障礙老竇對戲 一定好有火花

唔理咁多，聽日一有時間就二刷

都好！！！！

仆街嘅基因一定會生仆街 好期待睇到呢場戲

有得諗
醃完包起佢,炸完再點喼汁一定食唔出唔啲卵新鮮

卵餃

真係好sad

仲可以放入藍色星球入面
啲評審食完一定好難忘

想嘔

藍星之卵

陣仔，呢鋪我就撐你啦

我講緊楊千嬅嗰齣恐怖片
個人覺得卵子蛋撻只係輕微版嘅死胎餃

小英老母好正

好好睇啊
下集應該好正

幾時有得重溫

12nn

12am 先真

睇鄭中基個頭，就知道時間線

係，戴咗阿榮買嗰隻結婚戒指

嘩屌，有畫面

屌，啱又睇到預告，睇怕堅係幻覺

第二集有得重溫了

佢根本都重未走到出嚟 好大打擊啊

今日早左喎!

你係咪讀寫障礙

好撚貼切

見到張係路口望住佢個表情

比想像中好睇

塔羅牌果part

重睇多次預告
尾段ff確定

鄭中基同張可頤係餐廳既對戲自然到同其他演員完全唔同層次

啱啱打算問第2集最尾個女人係邊個原來ff出嚟

睇 ViuTV 節目
等佢播廣告

5歲暴龍哥好鬼搞笑+得意

係 非常自然 果然演技派

係咪即係余香凝係基哥亡妻

覺得d 對白寫得有d 生硬， 尤其古董店果場

但我都係鍾意3歲既多d

琴晚果集係夜冷鋪定咩，helen果到，個鏡頭搖到好似係船睇咁

3歲正好多

睇完呢段片會唔會對套劇明多左啲

感覺呢段片似劇透唔睇住
等江叔出咗場再睇

有無人知首我代你哭既女版係邊個唱？想loop下

方皓玟唱嘅

(唔知係咪同片尾曲同一版本)

終於得閒睇返第二集 推下先

一開波夜冷舖隻英國士兵次次經過都想買
原來仲係度

第二集節奏好返少少，不過有好多位啲對白好唔自然
繼續支持

仲以為冇人 諗住十連

佢兩個會唔會最後係李大仁程又青咁樣

識佢多過兩分鐘 唔好懶熟咁啦

原來有6c 預告冇
姐係應該Viu全台藝人出哂

對住6c真係好難唔出軌

阿榮~

反而我覺得呢d對白Cctvb唔會諗到
甚至我覺得好有Viu既風格
可能未慣 所以覺得唔自然

冇 Mirror 冇 Error 冇 黃奕晨
不過女藝人就差唔多

可能遲d有 客串下
好多人預告冇
Helen 6c 阿南

Helen講過唔會再有第二次機會

黃x晨就食撚屎啦

余香凝係咩關係

鄭中基劇裡面個老婆，暴龍哥老母，不過已經死咗

做咩自言自語

啱啱二刷真係好好睇

爛片爛片爛片

講就易

不過錯咗就係錯咗

唔係每個人都有第二次機會

但賤dix對住Helen都出軌

期待3歲暴龍哥之後嘅戲份，不過都係覺得5歲盞鬼啲

呢套好睇 中基b好有單親中佬味

都係鍾意鄭中基唱

方皓玟版本哭腔好多，唔開心聽真係會喊

其實真係唔係好慣方皓玟版本
可能先入為主，硬係覺得鄭中基個版本係最合我心嘅

岩岩lunch 睇返尋晚個集
一開頭 2位主角講野 睇得好舒服 你地做得好自然 好容易因爲2位既演技 入左戲

之後再到比人問同媽咪影張相 小朋友個下笑 再到大人笑 好順 好自然 好易代入左個角式入面

好睇 好睇
希望一集比到集好

我果陣先睇 當live咁推post

次次都聽到眼濕濕

余香凝個角色好似兩場都係同一件衫
應該真係幻想

死左點會唔係幻想
暴龍哥兩年前後個look差好遠wo
我個人認為造型上幾有心思

其實第二集最後一場同第一集最後一場應該係同一場戲嚟㗎

只不過第一集播嘅時候冇聲音

所以醜的唔會有第二次機會

nami幾正

李昭南家族經營酒樓生意，生意包括舊時香港出名食府海城大酒樓夜總會及海洋皇宮大酒樓。香港出世，後跟家人移民美國。

加州聖利安卓高校畢業後，以全額獎學金入讀加州大學戴維斯分校，以高等榮譽成績畢業於傳播及舞台系。求學時期贏過不少西方古典鋼琴獨奏及歌唱比賽，為發展音樂及演藝事業，放棄美國華盛頓政府總部電視台主播職位，回流香港發展。

回港初期，除接拍電視廣告及創作音樂之外，亦開始接觸荷李活電影選角工作；負責進行選角之電影包括米高曼執導《黑客特工》及米高卑執導《變形金剛4》。

至2016年，李昭南當選美國全美華埠小姐第二公主，之後加入ViuTV做主持及拍劇。除流利的兩文三語擔任司儀，還擅長自彈自唱及擁有perfect pitch技能，也是香港女子樂隊Luna的隊長。

有無巴打知 bar & restaurant 係邊間取景？

nami個look好似nami

好似叫Mr & mrs fox

Youtube有full ver

Thx bro

想知埋第二集飲咖啡個間

搵極拍攝場地同取景都無

倒數18分鐘

我以為係同一間

為何還喜歡我我這種無賴

埋位啦喂，推

準備定紙巾

各大音樂平台一早上咗架

一張係唔夠㗎
一包/一盒可能好啲

唯獨是你

開波

所以

黎啦

要揭鐘啦

今集好睇

緣來是愛情無須證明

my only one

狙擊陣仔聯盟 開波！

今晚星光閃出真愛

黎啦黎啦黎啦

首歌真係好好聽

佢又瘟仔未蒲頭

無賴
小暴龍

到底有冇機會睇到full intro

龍門？

我有冇聽錯
ccp財務

CCP lol
黃到

龍門

把聲咁似阮兆祥

龍門黎架喎

係

終於準時

中共財務

尋晚喺街未睇返 照睇咗第三集live咗先

今集應該會

小暴龍b

我靠隻杯認
邊間分店？

正常

龍門

留名等睇渣家軍發爛渣

呀~~~細暴龍

好似龍門

小暴龍

尖沙咀龍門

我不是偽毒
某x母先係

攣毛暴龍哥

暴龍b

撈c條女

渣嫂

比我揸下

買咖啡俾3歲細路

叫姐姐講廣東話啦

仆街

唔係教個細路 係叫佢講英文

唔係屌佢冇禮貌 係屌佢唔講英文

龍門冰室

賤女人

八婆老母

閪女人

正臭閪黎

好想打個八婆

啲英文好撚柒

乞人憎嘅八婆

垃圾家長

嗰個老母正仆街嚟

臭閪

正一仆街嚟

仆街到

揸邊度

CLS

伍太係咪打天下朽c個情人嚟？

呢啲老母真係仆街嚟
「唔好咁敏感」
伍小清老母正八婆

一開波就係死老婆冇耐嘅頹樣

有鼻屎

好撚八婆

Miss好gfable

仆你個街，有幾可憐丫

幼稚園啲 Miss 真係正

蘇 poo牙

面珠燈喳

正仆街

伍太去進修下英文發音先啦

想瘋狂要文凱玲幫我做facial

唔怪之得個女仔咁閪 因為個老母仲閪

痴咗線，喊都唔俾

要寸小朋友嚟自我滿足都幾可憐

你唔會離婚嘅

pinky

阿妹

偽

Pinky都出埋嚟

Pinky終於出場

將陣西格完美自然咁演繹出黎

啲柒下柒下嘅英文真係完美演繹臭閪老母

Pinky都出埋

羅沛淇

Joey

viutv容祖兒都出埋嚟

pinky行路個屎忽都扭扭下

我媽都成日話佢好似

容祖兒

根本係台慶劇

小櫻老母叫咩名

我都係想你賺多啲

伍小清個老母咁閪嘅

文凱玲

Chill Club推介五個主持都有份

百變老母

阿妹日日都咁夜收工

唔同咗樣

我都係講面豬燈

阻 Miss 收工⋯⋯

好睇冇陣安立同賤dix

好老師來

阿妹世界第一一陣睇埋10:30

呀妹miss 晚晚都ot

呀妹真係好撚正

阻住miss收工

幼稚園定托兒所 咁夜老師仲喺度

屌埋阿妹先湊仔啦

順勢約miss去食飯啦

阻住我條女收工

呢個miss男朋友係唔係洪永城

小英

Lin lin

阿妹個髮型好睇過依加

伍淑清

暴龍哥好醒

Lin Lin

終於有pinky

上咗水都偽

lin lin~ 喂？

唔係

sosad 香港好多廢老唔識轉viutv台

牙ling

打lin鐘

LInlin linlin

西客

近年幼稚園 Miss 係幾正

lin鐘

肯定又借啲意扮book

洪永城條女好似都係做viu TV

點解條女講嘢有鄉音

閪客

呢套真係好貼地

KOL

咁撚醜嘅KOL

肥閪真係似足啲廢老大母

臭西界KOL

咁撚晏仲來，屌你

肥西KOL

咁既樣都做KOL

今集咁撚多八婆嘅

KOL ? 兩公婆

啲八婆又真係幾傳神

kol

老闆自己做啦

容祖兒果然係仆街

阿Ling 好慘

西老闆

ViuTV 盧覓雪

嗰個係Inez

個reception有鄉音嘅

你？KOL？

屌你咩
仲以為係好人 仲話姊妹

臭老闆

咁都做到kol

對住你求其都嫌益左你啦

兩公婆

呢個肥婆做閪客入型入格

仲未黎

個老師唔洗放工咩屌

除9曬佢啲衫逼佢買兩萬蚊美容療程啦屌

好真實

有冇圖

容祖兒唔自己同閪客做

好仆街下喎
係咪伏筆黎架

竟然係龍門冰室
不過依家俾人追擊到執咗兩間分店

仲要阻住阿妹收工

譚仔reception

幫佢搵錢果陣咪姊妹囉

咩幼稚園9點都未收工

呀妹男朋友好似叫呀正

咁撚多臭閪

阿妹9點先收工

等到小英無曬心機

阿豬阿狗都kol

miss: 屌你呀

39分

d幼幼miss真係會咁樣等學生走晒先收工？

阿妹收9 點 cls

大家搞錯咗
我都係想比牙ling賺多啲

阿妹：

邊個叫我

容姨好過份

9點 咁呀妹咪番左12-13個鐘工

老虔婆

阿妹都慘 9點先收工

個老母係文凱玲？

鄭中基好似有好多感情線

之前咪有講
勸佢當返人做老闆

呃OT

阿妹日日咁等都幾係野

新個套駕到西澳好似有佢份

慘撚過啲中學老師

佢咁嘅樣 咁嘅格， 佢一定寧願冇衫走都唔畀兩萬蚊， 最後係嚇親啲街坊炸

13-14 都有之

好似被cctvb攝住咗咁

雞蓉真係好西

點解容姨唔自己做

好想同小英講屌你老母

行過幼幼啲 Miss 好正

點拍拖

支持開后宮

最暖係阿妹lor其實

痴線佬

我靠佢個餐牌3.6牛乳玉子

李尚正？

叫鄭中基頂住先

pinky又做埋d西角色

勁過撈C

Nami

西客仲要西老闆
慘

文凱玲好正

洪永城食盡天下索女
呢個好似好大波

其實間公司都有問題

推出嗰啲平價餐

做死員工得個少少錢

唔怪得要買保險

Lao 屍食學生妹

最強選角

咁唔通趕個細路出門口咩

套衫好撚緊

我寧願睇花家姐

好多公司都係咁

屌你原來咁撚變態既

屌佢冇book到都比佢walk in打尖做

隱約見到餐牌寫瓏門冰室

轉左台都見到汪明荃

對波太大

呢d plan唔係搏你上黎做，跟住再sell貴plan咩

諗起N年前玩dating app好多女自稱幼師

遲早都分道揚鑣

政府廣告一定要播....

意外保

kol 麻

唔好侮辱我雪雪得唔得

屌你老母 姜b

紋身師幾好睇

肥西界

肥婆呢類閪客唔預會sell到佢

條肥閪真係K佢老母個L

容祖兒不嬲仆街

放低一蚊跟機

真

唔怪得等埋佢嚟啦

有啲幼稚園有延展 通常係7點

鄭中基同個個都傾到計

似藍絲兩公婆講飲食果個

九點幾唔洗訓咩

屌
聽到識接下客就做到kol

Michelle做晴朗不知幾高汁

狗屎垃圾都可以做kol

所以咪暖男爸爸

自己網上開啦

有眼耳口鼻，拍下片就叫kol

做姊妹都係聽講佢輸股票
其實都唔係好姊妹

鄭中基講得好

現實都係

仲要全部都係女

YOUTUBE 兩公婆一樣西

珍

唔識做facial

呢d講道理環節有d多

你當一哥死，佢未出場咋

九宮格

調轉衫著

明知佢要接個女放學 都要佢做埋個客 就知唔係好姊妹

呢d對白先係有內容

好想屌小英老母

同客掉轉衫著走先

龍門d碗碗碟碟枱凳都好易認

真性情檢測中心

同凍男陣陣好大對比

就係講緊現實

聊女師 鄭中基

幫暴龍哥溝下女

間嘢好似 MEGABOX

學到野

講到尾都係西女人

正常
Tinder d美容雞都唔識啦

邊到嚟？

有無ig

屌返kathy仔ok

唔怪之得有呢張相

暴龍哥：屌你？？？

接放工

又識骨妹
又識技c

咁咪姐係鴨王同雞后個女？
有前途

條女成4張
都keep都幾好

鄭中基溝死女

佢唔屌我屌埋

@connieman

呢度有啲啲長氣

個2公婆

小英正啲

個樣西

On9，我全都要

Henry？

咁大聲講自己個仔賴尿

想屌小英

人妻好正

我瀨屎咋嘛

叫暴龍哥接埋返便利店等咪得

佢唔係晶女郎嚟咩

我邊有瀨尿啊 我瀨屎咋嘛

999幾多號？

我kathy仔又有鏡頭喇

有無人覺得小英幾正

諗起bob叔把聲：henry呀~~~

世一

on9 咁貪心 比番兩個我屌啦

kathy仔

有聲

Pony呢個look真係幾柒下

Hi sleepy Joe

又戀童癌發作

佢以前有套戲好似露晒成個pat

Pony稍稍地出現左

傳銷又嚟

我收到喇 saranghae 可頤

咁撚似「歡迎光臨會」嘅 group discussion

鴨王2？

台灣個個

僵屍英最正

隻戒指誇到

佢隻戒指做乜

痾尿滴滴滴

Kathy仔

玄彬

篤鼻毛

玄彬唔會咁架 玄彬係完美！

鴨王乜都睇過曬啦

張可頤就真係可以做KOL啦

本身都唔靚

小英係好撚正

坐係度痾尿？

唐伯虎衝上雲霄

坐係到去廁所

所以 一早就有full ver聽啦
無sub平台就比少少錢買首支持下正版啦所以

第二朝仲要7點幾返學校

Pony個look好淫

風韻猶存

子豐扮基佬

係 但係紅唇更柒

坐係到去廁所不知幾正

淫腳

Sitting roger

pony黑絲

鴨王2勁好多喎

淫G

條仔是咪gay

坐低都無乜問題啫

屌你
八婆隻屌西腳

講到訓練狗咁

Hailey 對腳好淫

又諗起佢成日講扑野

又真
男人痾到滴晒出黎
又唔洗手 洗手又唔用梘液
仲有個萬人斬廁所門柄

咁我咪叫sitting泵煲b

有次去外國Airbnb, 個host都係要求男住客坐喺度屙尿

CAMMAN點忍

下 你屙尿坐架？

鴨科

thor

又鴨科

Kathy仔依個look麻麻地
搞到個樣少少低B

牙科

屌
又係科

又牙科

我畀錢做咩關你咩事

慌失失

你地應該絲打黎
男人覺得好正喎

回氣 Thor

投胎界KOL

又係攝石科

又係你呀

講埋啲平安鐘話題 竟然撞到投胎界kol

溝女！屌你

成身都淫

thor 今次係唔係chok緊劉鳴煒把聲

點淫

駱振偉好難頂

要回氣

嘩 佢係點講㗎？擺喺house rules入面？

科

今晚插曲 成熟不了

本身都傻傻地

無敵viu大茄 牙科

子豐好gay

Lm

你standing返咪得囉

笑人坐低痾尿嗰d一定冇份做家務

Hailey正好多喎

陳子豐幾入型入格

夾腳好淫

會唔會咁大聲講

好正

攝石科

之前打天下果個look正常啲

唔使加個viu字 幻愛牙科都係咁

中學開始已經係

男人老狗成個八婆咁

好cam

pony

打天下嗰個look太MK

善善

吓 原來阿榮間便利店喺芷明公司樓下㗎

Kathy仔長髮

因乜解究阿榮真係多女成咁

個造型搭住件奶黃色冷衫
講嘢拎住隻袖仔QQ

我都想溝世一

Kathy 仔

睇黎準備講鄭中基老婆

好多女都想食鄭中基

牙科呢個名 睇咗陣先知你地講邊個

PONY 拍劇好屎

扮 Gay 溝女

全盛時期mk look

Kathy仔對腳靚過佢
點相果陣正到

仔都想食佢

點解啲對白接對白之間好似慢左一拍咁既

實在忍受唔到有機會射到周圍濕晒

之前有講過佢個角色真係gay嘅～

有好過咩

夠暖

世一受我溝嘛，我都係暖男

太古坊樓下係上環

dllm 當牙榮係鴨咩

紅髮MK妹

Kathy仔世界第一

Kathy仔好能柒正

人既問題

我想食你

真，節奏有啲怪

lee班八婆好入型入格

53 分咋屌

牙科先係鴨

都幾悶下

咁暖男我都想叫下

是

真，嫌之後抹返太煩

乖b

呢個係多謝光臨會？

入厠所見到有塊牌用英文寫，當然冇人監住你啦

不過佢喺個坐厠前擺咗張地蓆，費事整污糟都係坐低咗

買外賣

暴龍哥 張可頤廣告

通常會拎好人卡

一起身個篤尿 坐係到痾真係好正

2節睇咗好似冇睇咁

陣仔去左邊

食咩

點解好似覺得Kathy仔好似樣衰咗

短髮係幾好睇

食厹占

淨係出街先會企喺度痾

friendzoned

係 張可頤係教主

食厹條撚

有啲想強姦佢

garten house

厹占

很多不同種類廣告啊

理會不能

你一出世已經係？

咪搵花灑沖下佢 怕咩
反而係有啲女人要人拉定個廁板果啲先黑人憎
所以衛生又好 咩都好 連埋個面板我都拉埋
大家都一齊揭塊板唔洗煩

卵子呢？

日日都匯豐

米癲拉

睇樣嘅姐

陣b做咩呢排 套劇播咗一半先上水

我都係

成個do姐咁款

咪撚咁癡線啦

俾你整左撻食左

仲可能會有尿味呢
所以我都sitting咗

聽朝試下

個妝麻麻姐

食緊飯

張可頤：留返畀鄭中基

真 kathy仔自願比我屌

爆房玲

你試下就知 坐係到其實好正 又唔洗瞄撚準未

同厹占燭光晚餐？

有冇試過坐低屙尿都屙出嚟

上得舊登多，一見到佢就諗起爆房玲

你食厹占條撚都唔覺噁心啦

竟然有人企到屙尿

屌，又唔排隊

同暴龍哥一齊食

好想玩吓擲彩虹

個頭成日都好似假髮

你咪搞我暴龍b

唔好搞細佬啦

試過廁板同馬桶條隙出左黎

雖然係行小品路線
但好似無乜主線 幾節都無乜重點咁

仲未完呀佢地

人妻好撚正呀

咪搞我女朋友啦

小英老母定張可頤

成班保險狗飲野 俾我都唔去啦

子豐嗰角色係gay佬？？

又係呢句

便利店冰格

同鄭中基講同一番話

比我都屌小英老母啦

仲衰過企喺度屙

傾計好似傾耐咗小小

Kathy仔同阿妹

扯住黎痾？

啲女好似排晒隊等含鄭中基條撚咁

可以兩句講完嘅嘢要用10句

小英老母： 今晚多謝你呀

到底係邊個講先

暴龍哥打我尖

你條死獌狗夠噁心啦

最仆街既時候

四娘for sure

佢既朋友講架嘛

準備講舊史了

鄭中基抄佢ma

仆街 仆街！

廁所板我都一定襟埋
因為去完廁所我一定沖廁，沖廁會爆晒菌

使唔使傾偈傾咁耐

仆街連發

你叫12m做點球仲噁心啦

寶珠

有冇人覺得小英老母好似桃谷

最仆街嘅時候，就係最真心嘅時候

啱啱喺街食完飯返 咁就miss左兩節

其實唔洗咁夾硬夾啲仆街落去

係咪電視史上
出現連環講仆街呢個字

咁高評價

完了吧

我幫你含個陣 你唔係咁講架喎

你肯定冇睇十一點嗰套

黎啦黎啦

講左成節仲講緊

好似每集都要有part俾張可頤講經咁

黎料喇

小暴龍B又出場

仲要9點半時段

老老實實, viutv果幾個d戲好撚屎...
講野d停頓位,動作都奇奇怪怪

回憶喇

你走開啦大陸仔

d gay佬又真係好鐘意咁樣披件冷衫

老婆死咗真係好大打擊

嘟嘟嘟嘟嘟⋯⋯

老老實實 暴龍哥長毛嗰陣似變態佬

應該SET定講返以前鄭中基死老婆果段時間做對比嘛

成屋垃圾

推拿

結婚未

回億了

唔覺，不過覺得好撚正

同之前老妖大道理一樣

真心人都癲

比啲垃圾圍住

垃圾唔洗睇

地鐵？

四娘上身...

張可頣啱啱傾計個節reminds me of呂四娘

頹廢到咁

屌你老味
講半集經

頭先果段張可頤講嘢有種鄭裕玲嘅感覺

= =

個頭靚咁多既

鄭中基小姐

講經+”離哂題啊你”
個感覺好do姐

小暴龍b好得意啊

好撚q

好撚得意

張可頤呢套衫幾靚

咁多年前已經有純滑嘉士伯？

呢啲係咪叫插敍

又到鏡頭震

長毛唱製造浪漫真係唔知點解好好笑

打耳

FWD 廣告

暴動

準備好上車未

好得意

成套戲都有

小暴龍真係好得意

痴線好得意

暴龍哥好q

唔好同我爭

真係好得意

認同
個瀏海都似

有 Marco 不了

唔駛爭 佢已經係我嘅

哩係櫃後面好得意

佢咁講嘢真係勁似寶珠

排隊啦

大海？

不了

咁樣早兩分鐘識

暴龍獸

早兩分鐘識

林世榮

呃我咩 嗰時邊有嘉士伯醇滑

佢間屋粒粒亂 張可頣視角合理嘅
但琴日街邊舖嗰度就唔知做乜鳩

張可頤=老妖
八婆=胡囧
Kathy仔=沈大C
Pony=6C1
基佬=賤娜

你行開

閑閑哋講10分鐘個隻

飲d水呢hea呢句好四娘

嘩成桶水嚟

來料啦，去攞定紙巾先

仲以為飲哂

枝水

竹紙巾?

係 你行開

水聲咩事

係咪鏡頭震=回憶

開定遮

Yup

典牙陣狗=.=

留返陣仔俾你

我由佢形成胚胎個陣已經排緊

鄭中基對眼真係好細

暴龍爸你係得嘅

騙案feel

好耐冇聽到四娘依個名

佢嗰下好正

41吋長腿好過冇

上面好多China joe

咁我唯有跟隊

講到笑哂咁嘅

我唔食女

咁即係唔俾面我大佬啦

好想比晒屋企啲嘢佢食

好Q

好撚得意啊暴龍bb

好陰公

想知幾多錢先開到便利店

五十路張可頤

禁室培慾

介唔介意你都講架啦

你個仔匿埋係度食蛋糕呀！！！

暴龍B

好可愛呀

小暴龍好慘

好慘呀暴龍b

勁得意

唔係應該受過訓練，真係會同人講節哀？

幾鐘意張可頣而家呢種咁官腔既feel
同之後同阿榮既相處好大對比

btw個feel 好似呂四娘

保險狗係咁

保險狗真係好仆街

係咪癲撚咗

唔驚比人打？

係“咁即係唔閪比面我大佬啦”

如果筆錢唔夠開便利店咁點

芷明呢個角色 唔夠演技又真係好難handle

咁樣同客講野

有無人整到暴龍哥既GIF

張可頤真係做得幾好
咁煩既角色都唔討厭

打完連間舖都冇

好撚入肉

套戲主旨：人生有份保險真係好極！

do姐黎嘅

阿榮係咪準備同四娘隻揪

林作：好彩佢有買人壽保

好想要

啲畫好得意

開到無錢交租咁點

開馬檻囉

現實應該一早俾人問候完老母就趕佢走

呢套嘢係咪sell保險

我作為一個sales覺得呢段好痴線

𨳒，林作

唔算客啦 唔收筆錢益公司仲好

點會呢個時候講呢啲

一條女上人地屋企比人溶咗佢都唔知咩事

張可頣+保險

仲唔係江華

可摸以收嗲

Fwd sponsor

係 立即加入FWD

煩到

係喎

仆街，暴龍爸開始儲氣

林世榮想爆

保險狗

FWD

買咗人壽你屋企人喺你死後就可以開便利店

屌，嚟料

如果胡杏兒做

有保險 唔怕

雨傘 對未來充滿希望

講撚夠未呀八婆

張啲演技

喊到

不了

真係演得好

我代你哭～

飲雞湯飲到哭𠹌佐

保險真係幫到人呀

囧囧

巧簡仁

笑

後來阿榮連便利店都無做
去左做芷明下線了

咁多年前又邊有竹紙巾

植入式廣告

環保無漂白紙巾

我都想瞓大脾

屌 見到佢喊唔知點解想笑

留低既起碼係一間鋪，而唔係負擔

喊到啲口水絲

點解睇見佢喊會想笑

借啲易食波餅

屌 訓著左

想買保險了

瞓咗

2年前咋喎

做mud9

喊左

訓番

瞓埋直接

喊到訓咗

喊到好似笑咁
仲訓著埋

訓著咗

屌你訓左

隻騾死咗嗰幕

仲要瞓著

計返暴龍哥歲數 過左2年咋嘛？

鄭中基喊呢下仲係好有龍咁威 feel

假得濟

鐘意佢咁煩膠
先同而家既佢有對比

好green 好hard sell
好唔識handle 個client

對比而家係do 姐
識應對牙科呢啲有錢仔

個色tone咩事

真係巧打耳

開盤 今集幾點完

個細路好撚得意呀

唔知點解 我都喊左

點cap架

bb食蛋糕q到震呀

好感動
我要買保險了

林作點睇呢套劇？

講野好呂四娘

呢節真係世界級

丐幫幫主咁款

我女人

點解暴龍哥唔同樣？

一分鐘之後會有agent聯絡你

以前既意思

圓桌會員

傷心都會好攰

細個嗰時

佢係我隔離

唔係講笑
佢有套大陸劇劇情同角色同呢個差唔多

破壞曬

係：憐情 點解識咗你咁耐都唔知你中意食菇菇力

開盤幾點完

閔情打打 打打
點解我識你咁耐都唔知你鍾意食咕咕力

我嘅暴龍哥

24分

好想買保險呀

個鏡頭咁搖既

講大話 佢明明喺我屋企食緊蛋糕

阿榮 搵到條發達大計
便利店賣埋保險
愈開愈多分店
愈請愈多下線

憫晴
點解我到而家都唔知道你鍾意食朱古力㗎

25啦

吓佢同我食緊飯喎

好cute cute
More pls

林作入唔到FWD

要二刷

就咁咋？我以為有咩伏線

咕咕力呀

Handheld感覺有人性啲

語氣問題 把聲夠入耳

然後係中環地鐵站見到阿榮張大頭相

佢攬住我睇緊電視

3歲

Thor

保險爸爸

陣b唔好搞細路 你去搵厹神啦

排隊

ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （6）

我唔信

個經紀著loewe，痴線

咪玩啦，佢係我隔離屋，我住係泰式按摩個度

佢係精蟲嗰陣已經排緊

廣告入面牙科又變返普通人

牙科都有fwd

富衛變左回氣 THOR

Fwd保險刀手一秒後到達戰場

係咩劇

古古力